法賓奴拒絕了曼聯的邀請，加盟了利物浦。

今從以4400萬鎊從摩納哥加盟利物浦的巴西第一中場法賓奴，原來曾拒絕了曼聯的邀請，一心為紅軍領隊高普賣命。

摩佬過唔過到呢季都成問題

艾歷臣拒絕了曼聯的邀請，加盟了利物浦。
韋拿老母拒絕了曼聯的邀請，加盟了利物浦。
摩蘭奴拒絕了曼聯的邀請，加盟了利物浦。
老虎雲拒絕了曼聯的邀請，加盟了利物浦。
卡里奧斯拒絕了曼聯的邀請，加盟了利物浦。
巴洛迪利拒絕了曼聯的邀請，加盟了利物浦。

49000

This year is our year